睇唔到法國有咩本事打阿根廷

成班力架 同尼日尼亞差唔多

岩，唔洗本事都夠打殘阿甲明星隊啦

有美欺 美沙 兩兄弟
仲有阿古老 阿古拿對媽仔
係要咁樣出先合拍

如果要打到加時30分鍾
法國後備兵較為着數

教練用心良苦 戴爸拿留力到16強先出
等佢餓波

唔需要, 阿根廷會自爆

馬C 班尼加 美C 古 年紀大
打到90+ 一定冇力追波

歐國杯都係甘諗

完全係

又燈

買重法國，你食屎了

普巴

燈還燈 打多幾句 比d理由丫

一陣法國贏左都唔知點抽返你水

見到樓主開post
即刻訓身法國

法國有簡迪呀

快

垃圾法國

thx 樓主

岩